讀Poly既人，俾啲掙扎！

努力啲就可以奶三大鞋底
唔駛奶city 仔㗎啦

Poly三寶＞hku垃圾科

唔駛揾藉口啦

事實係CU ENGINE都屌打POLY三寶

agger 三寶？邊撚到寶？睇過